數碼通真係電訊界清泉！

睇左呢篇news先，數記係第一間電訊商暫時用LAA，最快去到1Gbps而且實行緊既

不過呢啲唔撚係重點，重點係以我所知其他電訊商之後都會出，但佢地係用黎連接4G/5G頻譜既設備全部都係強國華為，而數碼通就用歐洲嘢愛立信！

呀屌乜而家啲電訊商咁愛國架咩？咁愛國返大陸上網就唔撚洗漫游啦

雖然暫時得Sony XZ2 Premium 支援LAA網絡，但相信黎緊新機如iPhone都會支援LAA，同埋其他An旗艦機都會支援!

一句講哂數碼通係電訊界清泉，不服來辯

laa係要硬件支援定係軟件就ok？

憑一部電話就睇到係清泉?

而數碼通就用歐洲嘢愛立信！

文肓?

其實憑佢地鐵上到網已經係清泉
第時開通埋5G係地鐵睇4k片都得

數記係掂既
上星期去中環試用佢LAA 真係快撚到仆街
反而係部手機有啲承受唔到咁快網速

會爆炸？

LAA普及既話 到時成班人用FUP都好撚快

但成日都load空氣 用到炆